點解深水埗英文要叫做Shampoo:~(

點解呀

Goodest English